武漢肺炎真係好撚得人驚

嚇到我要出街shopping定驚

嚇到我射左波

其實好多人都好驚，而家連出街做節都唔敢，訂晒盤菜約成個家族做節抗疫

我地香港人勁聽話 6點後一定唔會堂成

堂食

仲做節？

外賣做節犯法牙？禁節日囉

嚇到我要約晒成班朋友打邊爐